完美風暴

呢個terms以前好多人講，次次有似樣調整都會有人提。偏偏今次就冇乜人話係完美風暴！

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署